Asso 畢業人工討論區

畢左業 12 年，50K，廢中 PM。